除左鑽螺絲之外有咩方法癡實d野

如題 石屎牆 想癡塊板 用黎放風扇用

你咪試吓AA膠囉

真心求問

雙面膠紙

3M膠

米青溝小小口水 攪勻30秒 搽上牆痴好風乾一日

釘膠

唔好聽佢地講，風扇有震動，一定要鑽，除非你放巴蕉扇

睇完好似幾掂

如果加個狗臂架呢

你塊牆有冇油油？
油左會唔會痴甩埋d油之後一齊跌落黎

狗臂架都要螺絲㗎啦 有油漆既話你膠紙黐張poster耐左都會甩

碰牆有油漆？

咁有油可以點

推

認真答
要穩陣一定係鑽牆拉爆
如果唔鑽得牆 咁最實就係釘膠 再用白膠
但我唔會搏 因為跌落黎受傷既你自己

都唔知你驚咩
鑽完怕有痕
求其搵d灰抆兩抆就得啦
根本冇其他更好既方法
釘膠玻璃膠痴外牆就得
入面點痴呀
仲要係風扇

唔識鑽
石屎牆黎 老母話唔識鑽既話會鑽爛牆

唔會麻煩得過你上膠，仲要唔知穩唔穩陣

老母又話驚鑽爛電線 又話會鑽爛牆 事關屋企住最外邊既單位 要鑽個面牆係大廈外圍黎

叫你媽子買座地風扇啦
鑽又唔敢鑽
又唔搵師傅

上格床要用 係我衰轉左電腦檯

買把夾扇夾係床頭

有冇推薦 好似幾掂

自己去日本城實惠睇

有電線行外牆嘅咩？

我老母咁講 但都係有d野係到

驚閪咩 電話線黎咋

話事話 停用左係咪可以拆撚左佢
甩左出黎好核突

紅毛泥

你講緊拆乜野，好多條線同掣喎你

右下個舊

講錯左 係上面條線 拆左了 冇插任何野

冇用就梗係拆得，即係你而家用緊藍色線啦

媽媽話媽媽話
媽媽生條撚比你做乜

我都唔知邊條線打邊條線 兜左床張床

咁我鑽撚爛左碰牆係咪你幫我砌番好佢啊

俾錢人賺啦

覺得自己做到
睇下夾扇點樣先再決定搵人整定點

點解唔問下google神

你用風炮鑽牆呀？
我估你條裙腳仔未用過衝擊鑽啦
因為你開個賓周仔咁大個窿碰牆會爛?
你住鐵皮屋定露宿者？

好地地點解冇啦啦要用鑽頭
小朋友玩具？

怕咪搵師傅

咁你好地地點解冇啦啦你又面放風扇上牆？
你知唔知你自已問緊乜野？
屋企家居小型維護係男人都要識少少下話？
小至換光管，到牆上開幾個窿裝層架
唔係話唔捨得比少少錢人賺，但係自己動手係男人既浪漫
完成既成功感有邊個男人唔鐘意？
我而家懷疑你一係基既，一係就得果15歲媽寶
上面咁撚多師兄比意見你
你全部都用奇怪濕鳩原因ban人
仲要媽媽話
你死撚左佢啦屌你老母

我都懷疑你癡撚線
你老母我係屋企整過幾撚多野係咪要向你報告
唔識少少咪問人 有問題咩屌
幾撚時全部有ban？
上面話釘膠 我睇完話幾好 後面先有人講有油漆唔用得 咁樣叫係我用奇怪濕鳩原因ban人？ 屌你係屋企每面牆唔撚油油漆架？

嗯叻喇叻喇
係喇你乜都識，最叻係你
而家又大師上身，又唔睇下自已問過乜
「係屋企整過幾撚多野係咪要向你報告」
「阿媽話...」
叻！

姐係老母講一樣野都唔可以聽
不孝子？
又唔撚係每樣野都要用撚到電鑽黎整

木牆用螺絲，石屎落拉爆
唔駛做裝修都會識既概念，d野穩陣係最撚重要
唔教你咁多
你都係問下老母點整啦，孝子
或者落樓下文具鋪買支白膠漿痴啦孝順小朋友
你研究下點樣風扇上石屎牆唔用鑽
五年內唔跌既話，記得教下我地啊

仲話裝狗臂架
真係人唔笑狗都吠
用透明膠紙痴上牆呀？
果些少原理唔肯去了解一味問問問
裝得狗臂架又唔直接裝風扇
而家又兜兜兜
你睇下除左我屌柒你仲有邊個想答你問題？

你真係on撚9 講都廢鳩事